［新年流流！］父親因買錯switch被毆打

屯門昨晨發生家庭慘劇，一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於置樂利寶商場發售的PS4 pro。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的遊戲機，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年在其instagram 埋怨道：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

今後類似這種由於親子間對遊戲機的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒

父親就係當年嘅少年

樓豬

痴撚線 咁撚小事都打鳩個老豆....
btw用法包點打？

年初一做埋啲咁嘅嘢

樓豬有冇事

大陸哩

個老豆好慘

咁撚多真心

發佈假新聞

好驚

借問聲上面有邊個係真心

餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包

系